{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048353",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CNTS_000000000022672#",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2017-10-23",
        "domain": "음식점",
        "title": "짱아저씨"
    },
    "text": "城山のホットプレイスであるチャンおじさんは、済州特別自治道西帰浦市城山邑城山中央路19に位置する海鮮鍋/煮付け/焼き料理専門店です。 ここはひと目でもボリュームたっぷりの海鮮鍋が人気のスポットとして知られています。 チャンおじさんの海鮮鍋は韓国産海産物を使用してさっぱりした味を誇ります。 ここでは黒豚トゥルチギ、チャンヘムルタン、黒豚海鮮タンがおすすめメニューとして紹介されます。 海鮮鍋を楽しみたいならチャンヘムルタンを、済州島の黒豚と海産物を一緒に楽しみたいなら黒豚海鮮鍋を試してみることができます。 チャンおじさんはおかずとして旬の材料で作った新鮮な料理を提供します。 海鮮鍋を食べ終わったら、海鮮鍋の出汁にかぼちゃカルグクスや替え玉うどんを入れて食べることをおすすめします。 また、チャンおじさんは全メニューを包装してくれますし、店の右側の路地に専用駐車場があるので駐車場の心配もありません。 城山日出峰、クァンチギ海辺、城山港、アクアプラネット、ソプチコジなどの周辺観光地としても有名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャンおじさんはどこに位置していますか？",
            "answer": "チャンおじさんは済州特別自治道西帰浦市城山邑城山中央路19に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チャンおじさんの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "チャンおじさんの特徴的な料理は海鮮鍋です。海鮮鍋はボリュームたっぷりでさっぱりした味わいが人気です。"
        },
        {
            "question": "チャンおじさんのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "チャンおじさんのおすすめメニューは黒豚トゥルチギ、チャンヘムルタン、黒豚海鮮タンです。"
        },
        {
            "question": "チャンヘムルタンとはどのような料理ですか？",
            "answer": "チャンヘムルタンは海鮮鍋を楽しみたい方におすすめの料理です。"
        },
        {
            "question": "黒豚海鮮鍋とはどのような料理ですか？",
            "answer": "黒豚海鮮鍋は済州島の黒豚と海産物を一緒に楽しめる料理です。"
        },
        {
            "question": "チャンおじさんはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "チャンおじさんは旬の材料で作った新鮮な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チャンおじさんのおすすめの食べ方はありますか？",
            "answer": "海鮮鍋を食べ終わったら、海鮮鍋の出汁にかぼちゃカルグクスや替え玉うどんを入れて食べることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "チャンおじさんは包装してくれますか？",
            "answer": "はい、チャンおじさんは全メニューを包装してくれます。"
        },
        {
            "question": "チャンおじさんに駐車場はありますか？",
            "answer": "チャンおじさんの店の右側の路地に専用駐車場がありますので、駐車場の心配はありません。"
        },
        {
            "question": "チャンおじさんの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "チャンおじさんの周辺には城山日出峰、クァンチギ海辺、城山港、アクアプラネット、ソプチコジなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 446
    }
}